（多啦a夢 fans ）夢啦a夢銅像失蹤了

事開11月3號我女朋友係log on 訂左呢個銅像 但追到而家都未有影 有無爸打絲打有同樣遭遇？

召喚肥絲大隻